【now新聞審查?】港大病毒學家逃亡美國單野 now新聞係咪認為無新聞價值?

唔見影喎

其他傳媒都有報
定係我既問題 係我搵唔到?

tvb都冇
now我都搵唔到

美國nbc/abc/cnn全部冇

換晒人
你懂的

NOW 新聞已死

新聞只可以歌頌政府

已cut

NOW不嬲報啲唔報啲,
好多都係得i 雞寶會報

CCTVNOW

now同tvb終於報，無詳細講閻麗夢講乜，最後幾秒讀香港市人民大学聲明。now無提及潘烈文及裴偉士個名。
全部post負評，係唔係nowtv D職員俾？

樓豬訓左好耐??知唔知now而家換左個前cctvb中國新聞組主管揸庄

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ
邊可能冇

自從冇左ATV之後。。。

我好清醒
而家就係開PO叫醒人

今日先報咋?
應該仲要大篇副報港大既聲明?

全部自我審查
洋奴自甘為犬

推

不如三台（now、有線、TVB比較下）講下。根據官網：

上載時間：
now係9小時前（即係夜晚11時左右）upload上網
cctvb差唔多時間，喺晚間新聞有報。
有線噚日早上七點upload第一版本，12：30有報第一版本。19:22官網出更新版。

報道長度及內容：
now報道長1：10，最後30秒讀XGDX聲明。
cctvb長48秒，最後13秒先讀XGDX聲明。
now同cctvb用幾秒講閻麗夢知道病毒可以人傳人，而XGDX上司叫佢勿觸碰紅線，閻麗夢感到生命受威脅，四月底逃到美國。

有線：第一版本1：30（只係記者報道時間），第二版本2：36（包括主播讀新聞時間）。
新版新增閻麗夢背景，閻麗夢喺裴偉士冇回應之後做過乜，再加其後XGDX聲明。

push

掩耳盜鈴之唔講即係唔存在。。。
好彩有網絡，政府變相將人趕去睇網絡分析，更深入更多內幕

TVB報港大鬧佢冇喺12月1月到港大做研究
冇科學根據喎
有冇source?

垃圾now

怕左國安法？
咁大新聞都唔報

姐係viu又唔洗指意睇到呢d , 尋日7點鐘新聞又係咁 , 屌佢老母pt 2 先有講香港投票 , pt 1 就報林奠

TVB報港大鬧佢冇喺12月1月到港大做研究
冇科學根據喎
即係佢講大話？

有曬研究上咗國際期刊

XGDX新聞稿：

推 你若放棄 誰衛我城

只要1日有英超
Now都唔cut得

now同vivtv夜晚七點鐘嘅新聞垃圾到仆街，播得四個字，未計廣東時間，中間播大量聲明鏡頭，唔知做乜鳩

成個月唔番工，會唔理？仲要有研究結果出到嚟？

想屌

總之有助侵侵選情嘅嘢，佢哋一定唔會報

閱讀障礙
冇做果方面研究呀
冇返工

NOW 已經再出發。

佢地依家自我審查
就算唔會做到歪曲事實
都會等到有晒正反雙方回應先報導
而報導正反雙方回應都會有次序份量考量

左膠正仆街

CNN 都冇，樓主點睇？

now喺星期一至五夜晚9點先播1小時新聞，不如1小時新聞改喺19：30－20：30好過（雖然閪電視係19：00－20：00），viutv同步。原本6點7點新聞改播其他嘢。而家6點7點播嘅嘢差唔多一樣。

星期六日新聞就係濕鳩，其他台都係咁。鬼叫電台星期六日請嘅嘉賓都係藍嘅居多，星期日讀下高官blog。

一係反埋now囉
到時整個now追擊post好似tvb咁每日洗佢版都得

再過多排反埋有線好唔好？
需要人出聲呀 第一時間幫手

vivtv七點個新聞真係垃圾黎，睇完我都唔知睇咗啲乜，上連登睇新聞仲快

呢單野到佢拎到所謂研究報告先報都未遲
否則只係好似郭文貴范冰冰條片咁

【李八方online】TVB新聞部前高層空降掌Now新聞台與中聯辦關係密切｜ 即時 ...
2020年6月17日 · 就喺傳媒界風雨飄搖之際，Now 新聞部都有人事變動，而且新上場嘅揸FIT人，仲喺業界內引起騷動。 話說Now嘅新聞及財經資訊主管

我點睇唔代表乜
最緊要大家點睇

咩料
我尋晚食飯都見到有播喎

尋晚九點幾都見到有

單野7月10夜晚
去到我開PO果時大部份傳媒已經報哂, 但NOW都好似無報
但NOW應該係等到7月11 XGDX出聲明之後先至播

呢啲新聞比外國人知得啦，香港人知嚟冇咩用
黃絲一早知支那隱瞞疫情
藍屍睇完只會話係美帝製造假新聞陷害支那
所以要醒嘅一早醒咗，到呢一刻都未醒嘅永遠都唔會醒

係唔係以下版本：

單野前晚出
到我開PO時大部份傳媒已報但NOW仲未報
係咪要等埋XGDX份聲明先一齊報 可以中和一下消息?

核彈！！！

up

Push

而家VIUTV午間新聞有報

國安法

Moov已經揾唔到榮光同十八

點解佢要比人慢約廿小時，等埋港大個回應先一齊報？

有無詳細講閻麗夢講過乜先？

冇詳細講

同文字版咁上下

推返呢單上黎

雞寶有冇